[V-Pop] 一人一首越南歌

Sơn Tùng M-TP - Lạc Trôi

淨係知呢首

啲復古風又幾好聽

幾得意 好似講緊中文咁但又聽唔明
同埋條友髮型好anime好正 側面都幾靚仔 但正面有點渠

越南錯錯錯

兩條女好淫，想同佢地3p

正過李準基

聽都未撚聽過

邊清識貨

條女好撚正